微博戰綫嘅可能性

雖然微博一出文宣就會俾蝗河蟹

但如果扮狗玩微博 再出文宣/宣揚一下民主自由意志上去唔知有冇得諗？

支持 九龍易行過港島好多

唔好玩命
佢要個啲實名登記

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook